中西區15席全取

日本仔贏左?
source?

1/10

立場

wtffff

唔係輸咗咩

WE CONNECT有錢佬?

立場顯示日本仔贏左WO

贏成1300票

日本仔接近7成得票率

立場同01報個票數岩岩相反（唔好屌我睇01住），應該係其中一邊掉轉左

堅摩呢？

咁通常HK01正確

係咪掉轉咗咋

贏左 頭先解決左問題

yes 立場同01有出入

立場出左錯 已經調整翻
自由黨贏